有沒巴做緊Hirevue interview?

30秒預備3分鐘點算。。。。